男朋友成日扮瞓之後上連登同人吹水

佢以為我唔知佢ac名 但我有次開佢電腦睇見到
屌你老母成日呃我話瞓 原來去咗flirt絲打

⋯bb對唔住牙

我男朋友唔係阿狗

bb唔好嬲啦

我痢狗黎

p牌咪認親認戚

濛？

幾時轉咗ac？

感建分

岩呀

佢就想

如果淨係上黎睇下嘢嘅話 都可以理解為想有私人空間嘅
不過你肯定佢係flirt緊絲打而唔係巴打？

躝。。

Funson report

岩牙

咪臭係 個死八婆管住晒

佢好差咩？

flirt巴打仲侮辱我

比你男朋友flirt過

發乜神經

佢太好

聽講好撚有錢

呢家係ex

我都係

沒⋯

樣仲要唔差
係矮啲

屌你老母

聽講高過宅男

⋯

咁我都係聽宅男講
宅男應該覺得無人高過佢

同條女係line 裸聊完
第二日收到人wts 話有我段片同frd嘅contact
話唔比錢就公開條片
我驚得濟比咗2000銀
依加應該點做好
唔想搵狗

乜宅男咁多口

...

一雙手可以握成拳頭

查實一隻都得

你4隻腳

點啊屌你諗咗去邊

我貓貓:3

同你細佬一齊咗？

咁仲唔快啲𠱁返我

你？

>3<

邊個打邊個？

你

條女 我 狗

我無細佬

why u always恰9me

u恰9me first

人哋有妹妹😳😳😳

😅屌你咩

冇冇冇

識得都唔夠一日

成日架喇
果時識佢無耐已經send我啲相比車頭評論我

你成日想入非非

幾時都話咸青口無秘密

你叫非非？😅

咩係咸青口？

唔好推

你是咪撚緊禾

唔好咁sweet啦😅

清純 5 sik

社運已完唔怕推

無計啦想發姣😅

感情台

移咗民先完=.=

留返比你妹妹😅

=.=幾時走

原來我以前係cctai人所以5 sik
而家應該個個都知我個樣了

我妹妹係我

唔是我移=.=

所有嘢各個圈子都四圍send完話唔好講出去

我而家個樣可能就無人知

我sp都有我ac 係佢上咋 我訓左架啦

係男人都會扮瞓㗎啦

我知！

-_-“

你sp係luckystar？

佢男仔

收手啦

鼻之後都知？有咩

反枱囉

唔知我知得最慢

開始同你脫節

人哋一個女人仔點反得起喎

痴線你都無跟上過

咁一腳申開佢囉

我覺得已經完美

但宅男都係唔鐘意me

佢會捉實。。。然之後。。。。

又唔鍾意。。。？😑

唔會係咁掛

唉 唔知佢

Sorly牙bb咁我聽晚換個ac

搵張好少少ok

咁你做乜咁諗

老老實實比d me time 人啦

方才經已分咗手🙏🏻

我一向有畀囉

咁禾可以光明正大flirt女了

對唔住
我聽日會上黎執番d野走

下咁快

咁樣

唔好嬲我啦BB

feel到你真痛

橫掂刀冇女了

細聲d啦 琪琪男朋友唔知架

load唔到

唔好bb我

無一個高質過我喎

send咗個post畀佢男朋友睇

啱啱flirt緊條女大波過你

get well soon🙏🏻

波老咗會the

中出完就即飛架啦

果次跳 佢已經講咗出口

殊

sis唔好唔開心

咁你仲跳

由佢啦
反正全部絲巴打

咩

你太井底之蛙喇

靜啦

李靖

影對腳上來睇過
話自己絲打

我巴

佢講完就跳左

你影碌鳩上嚟睇下
話自己巴

巴打俾人中出即飛過都唔使唔開心

OK U win

我是中出人嗰個

唉你好撚蠢 點解要為咗個賤人咁

我都唔知我真係好好好好鐘意佢
好想一直成為佢嘅嘢

訓！

屌貼navas

係咯！男朋友成日上連登識巴打！

Bb晚安❤️❣️

跳樓

你仆街死未

會唔會你只係唔甘心

40歲人先失戀就癲咗。。

我用緊老母燒比我嘅挨瘋回post咋

gay佬勿入

但見親佢就覺得呢世人最開心

講到明唔鍾意仲為難自己

我覺得佢講大話

佢就係喺高登flirt女嗰啲人

燒個宅男俾你

而家無喺連登flirt啦

想要

sorry bb 原諒我 唔好離開我

對唔住囉

水都潛埋。。

跪底先道歉

唔係p牌仔

又一膠post PR撚

收皮啦on9 p牌仔 唔亂吠無人拎你去人道毁滅㗎

Lm 學嘢點𠱁女女

換左ac啫

有無囡囡想俾我𠱁吓？

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔好有可疑

樓主

膠post pr撚入嚟圍爐？

無 我想講 我瞓

但無人想知。。。

掛住其他人多過女朋友

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌佢老母

頂你笑咗出聲

感問一建分

how r u

我有偷睇佢覆乜

創業，賺錢，發大財

幾個ac揸手

創乜業

應該都係一共兩個啫
是但啦 都唔到我管
佢鐘意喇
遲早都係好快同第二個一齊
唉

賺到錢再講

就算係你都會再等

我想投資

真呀

唔使了，啱啱收到一萬蚊創業基金

又扮女人

咪傻啦

你都可以flirt仔！

你都賺夠 畀其他人賺吓

一直都唔會放得低
而家成個床頭都係同佢嘅相

同你老母一樣扮女人

嘥時間

first rule of internet: You do not meet any female

如果佢flirt巴打，以為flirt絲打

攬一攬，絲打

感情台無高質仔仔

得佢先可以攬我

所有野都無所謂了

攬攬無BB架

宅男

無人可以掂我，除咗佢

無所謂就唔care佢啦

只care佢 其他無所謂

唔係我鍾意嗰啲樣。。。。。

鐘意就高質

男人唔壞

佢落咗你降頭

佢未係最壞

我想落返佢降呀

你鍾意邊啲泡菜樣？

你咁痴撚線 我都扮瞓啦

我對佢有偏見！

唔好啦好貴

坂口健太郎/許光漢

女人就愛扑街仔之後話世界無個好男人架

點啊痴漢

男人只愛賤女人 然後話無好女仔 再變player屈落女人度話係女人造成

邊似宅男可愛好多

我話我鍾意呢啲樣啊
宅男車尾燈都見唔到

剪佢賓周

宅男係笑得靚笑得可愛，好似小朋友咁情不自禁想攬住佢
見到佢笑就會覺得自己好幸福

可以嘅話 幾錢都肯
賣相賺錢樓都買到
唔信落個降都唔夠！

你唔了解佢

你有病

其實我都幾宅，考慮下我

乜野病

我頭先見到佢笑用手指遮住咗

但應該無用

P牌不了

智障

？？幾時？？
中

智將

相

要去泰國搵

我is

邊喥有 睇清楚啲

點解無人落習近平降頭

第一張無笑咩

啲力要大好多
師傅唔夠力

落咗無用，習大大身邊有法力高強嘅大師保護

泰國之前twitter大戰都唔落降頭

笑得唔好
佢一影相夾硬Chok
平日自然咁笑好睇好多
所以成日偷拍佢

因為無人搵師傅

單眼佬？

電話即刻中毒

我個心都中毒

好想打你

成日好似個小fans咁鐘意佢

但個偶像係羅志祥

無咁差

你又flirt下仔囉

我講完笑到典床

無高質囝囝唔想flirt

收嗲啦八婆，我上連燈關你撚事

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

男朋友唔係劣質p牌仔^_^

推

p牌有罪咩

5 ho siu

大部份都成個新移民咁

笑返先

我

not les🙏🏻🙏🏻🙏🏻

後登記就新移民年輕是罪嗎

係啲行為同思想

屌你老母你兩個自己開tg傾啦浪費網絡資源

我想同你傾多啲

你估你咩個個都r晒tg

冇r過

靚女先傾

唔食熊仔餅嘅男仔唔高質

我仔-.-

哦下話

屌，又係你，淫底巴打

女仔55

淨係r過你tg🥺

其他全部佢地主動俾我

濛 真係好出名

你無棍，無得比較

溝唔溝我？我正式回復單身

咪撚煩啦

唔喎

-.-認真

成個POST好正
先係樓主1999到達文西密碼咁
再係因為一件咁小學雞嘅事開POST
到呢頁仲要有人貼重口味呀婆咸相

我個心情好似過山車咁

係

我哋無可能😅

咪撚煩啦你老濛

對唔住呀bb

比個機會我。。。-.-

夠喇

我唔想磨豆腐＝＝

我唔介意 你呢？

我諗左成晚 我唔介意呀

我都話我仔。。

劉乜乜幾靚仔

一齊去其他台r撚含

我都覺

咩台啲仔正啲

個嘴似幾好錫

校園 夠年輕

我都年輕 我卜卜脆

幾好錫都冇你份啦

我最正

我好愛男人㗎 放過我

冇人想含你條撚呀😅
早抖啦你唔該😅😅😅😅

。。。我話我都年輕姐。。。

有frd同佢識 話唔定一個屈尾十

你想暗示我含你 妄想啦

你損失姐

含未。。

404 not found

佢真人同女主角拍緊拖喎

冇人想奶你個閪呀😅
早抖啦你唔該😅😅😅😅

佢都唔係第一次拍拖

含我條撚啦八婆

我都唔係第一次

吹牙

溝呀！你有無棍？

對人妖無性趣😅

但嗰次係最後一次😅

下唔吹啦

你想我就有

喂 431

無得你揀

我瞓啦

夠唔夠長，我要上到肚臍

唔係咁好嘅

祝唔記得咗

最後一次散😂

我未扯都上肚臍

希望你30歲前識到住好人家🙏🏻

我都想呀

咁我去食雪條算8

下年30？

祝肥死

梗唔係

咁點好

啱啱食咗半包Doritos 呢加又食緊支雪條

都差唔幾

唔吹好

吹左

想食榴槤

咪撚吹啦

我唔能食

唔𠹌識食

仆街好想食月餅 有得買未

只吃黃蓮蓉！

hea下hea下就到 唉

時間過得快到嚇親

細個想快d 大個想慢d

好能想食

快到離譜 我仲覺得90後好後生原來99年已經21歲

濟咗。。想吃酸辣米線啲酸菜

想食譚仔

屌 我最憎 我俾撚晒你食

係 成日以為自己仲係廿頭

其實係咪已經唔應該咁on9

想食金西南

次次食都多酸

我都覺得要成熟啲。。。。唔通30幾40仲9up

但係成熟俾邊個睇╮(╯▽╰)╭

唉好肚餓 又想開嘢食

你生蟲？

我死肥閪

幾多磅

200

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位